幫黑警改名

當警察形容市民係曱甴時,係咪fair d 幫佢地又改下稱謂呢? 黑警已不合時易,因為唔覺佢地係警,狗狗又侮辱左最忠誠既動物.

以上係fb 網友講唔知大家點睇？改做稅收蝗蟲好唔好？

自推十連

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

新post！
更update！ 求幫推！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

真係冇人諗咩？

定叫蛆蟲好？